[小弟的故事 純愛情］H&K的相遇相愛

呢個係小弟嘅愛情小故事 我地愛得好深 只係再一齊唔到落去 想單純分享比您地聽 比我當係一個動力去繼續努力 因為我唔會放棄佢

H&K分手了 只希望有個平台 可以讓H繼續留戀 繼續守候著K 希望時間可以令K回到H的身邊...

唔想知

相遇。

時間要回到2017年5月
那時我還是一個讀高級文憑的傻小子 自己也不是個讀書的材料 只是家裡想我讀 也想我有機會上大學 所以dse畢業後 我便繼續讀書了
那時我都快單身三年了 作為一個年青力壯的少年 當然想離開中學後 在之後的環境找個女朋友！可是我沒有很適應大專的生活 到了第二個學期 我便決定暪住家人棄學 反正那裡我都沒有留戀的地方 最想在新的學校找個女孩談戀愛 也都因為科目的關係 很少接觸女生 所以就退學了
不過就在我退學後3天 我在兼職的地方 遇到她 遇到了K 展開了H&K的故事...

都只係我同佢個名其中一個字既英文字母姐

咁咪算囉

個日係佢第一日返工 啱啱佢返到 我就食完飯 啲經理就隨手叫左我去幫下個新人 帶佢去換衫啊 教佢做基本野 然後我去到換衫房 見到佢 依家諗返起 都覺得好神奇 我同佢 第一眼就係個度

‘ Hello 等我搵件衫比您先啊..’ 我就先打個招呼 希望可以化解一下尷尬 佢好似好怕醜 都冇應我添 我到依家都仲記得佢個樣..

‘ 您著住35號先啦 應該都ok架啦 條tie我幫您搵下先啊 您就去前面個殘廁換 換完返黎呢度啦’ 佢就好細聲咁應左我一句 ‘好啊’

佢好快換完返黎 我都啱啱好搵到條tie比佢 佢就好快整好 諗住岀去

‘ 喂 等等 您條領啊 都未整好’ 我個陣都冇諗咩尷唔尷尬 就直接伸隻手去幫佢整個衫領 但一路整 發現佢好似塊面慢慢紅 可能佢真係好怕醜 又可能個度熱掛

之後就帶左佢岀去 講下啲基本要做嘅野 之後就普通咁返工 都冇咩特別 咁啱我同佢做同一個位 但見佢都唔係好講野 我都冇特別去聊佢

到左放工 咁啱個日要ot 啲經理就見佢係女仔 就叫佢收工先 然後留幾個男仔就得 我同幾個fd就同佢講byebye 我又加多句

‘都話冇乜野做架啦 聽日記得返工啊 不過我後日先返’ 佢都係好怕醜咁講左句 ‘嗯 byebye’

返到屋企 唔知點解 係咁諗起佢 不過睇返個更表 好彩後日都會同佢一齊返 到時一定要同佢傾下計！

好死唔死 個日我同另外一個pt要岀去搬野 本身諗住食飯個陣同佢傾下計 聊佢講野 點知我返到去都成8點幾 我__

又好死唔死 個日又要ot 咁啱個日兩男兩女返工 另外個男仔同女仔都話想走先 我個下梗係好啦！不過都談定咁問左佢一句

‘您ot得唔得架 不過都應該係留多半個鐘’

‘都冇得揀啦...’

半個鐘後就收工啦 去換衫個陣我仲問佢一句 ‘洗唔洗等埋您啊’

今次佢就再唔係怕醜咁講 ‘梗係要啦！’

一路換衫一路諗陣間要講啲咩呢 希望唔好dead air啦..之後行落去地鐵站 大家都係傾下返工啲野啊 問下佢幾歲啊個啲 先知原來係啱啱考完dse黎返工嘅

等車個陣 感覺好似咩話題都講哂咁 靜左陣 佢突然講左句 ‘我叫XXX啊 您呢’

哇 我個心跳得勁快 都嚇左嚇 就應左佢 ‘我叫阿X啊’

‘我知啊 佢地都係咁叫您嘅’

咁啱有車 拯救左我地個陣既dead air啊 上到車 我一直同自己講 佢兩個站之後就落車啦 問佢攞電話啦ig咩都好 好自然咁 我都係淆左底既...

到左佢落車個站 佢就講左句 ‘我落車啦 byebye’

‘哦 byebye～’ 望住佢走 又冇攞到電話 我成程車都怪緊自己 鬧自己死廢柴 衰淆底 返到屋企又成晚訓唔著 係度諗 唔知幾時先見到佢 又要等下個禮拜先見到 又唔知佢下星期返唔返工 然後又同自己講 下次見到佢一定要問佢攞聯絡方法！